<p>El martes 18 de abril en la plaza de la Maestranza de Sevilla y mientras &quot;mejor toreaba por naturales al cuarto toro de la tarde&quot; seg&uacute;n informan medios pro-taurinos, al &quot;torero&quot; Uceda Leal se le clav&oacute; una banderilla en el muslo izquierdo. La herida del torero no fue demasiado grave aunque su v&iacute;ctima, el toro, descrito por quienes financian y apoyan esta &quot;fiesta&quot; como &quot;bien presentado, bravo, encastado y noble&quot;, fu&eacute; atravesado con banderillas, espadas y finalmente asesinado mientras agonizaba rodeado de su sangre en un lado de la plaza oyendo las ovaciones y palmas de las/os espectadores/as que disfrutaban del arte de verle morir, en plena Feria de Abril. Pero este toro no fue la &uacute;nica v&iacute;ctima de la tarde, otros cinco toros fueron asesinados con &quot;delicia y templanza&quot; seg&uacute;n informan medios afines, por otros tres &quot;toreros&quot; que vitoreados despu&eacute;s de sus aclamados asesinatos, mientras sus v&iacute;ctimas eran arrastradas fuera de la plaza para ser descuartizadas.</p>

